中意咗一個人

之前同意中人係同事
同過佢姐妹一齊過
後黎分手
發覺自己中意既係佢點算好吖
有冇巴打教下我

叫個ex幫手

唔好意思，我同左佢一齊了